[開新谷啦][新玩法]88後wtsapp gp

今次開谷玩法比較特別
係要填你鐘意既野 有同你鐘意一樣野既巴絲 入谷機會會大啲
請tg表到
@satomi2017

名：
巴/絲：
電話：
讀緊/做緊咩：
最鐘意食既餐廳：
最鐘意既男/女神：
最鐘意既活動：
最鐘意既電影：

推

Pish pish